日本擴大對中國旅遊警示至港澳

武漢肺炎疫情蔓延至海外，美國、日本、義大利、法國等相繼出現確診病例。日本表示，因應世衛將武漢肺炎疫情列為「國際突發公共衛生事件」，決定進一定提升對中國的旅遊警示至第二級，當中包括港澳地區，呼籲國民避免前往。首相安倍晉三指，將會提早於明天實施行政命令，把新型冠狀病毒列為「指定傳染病」，若旅客感染病毒將被拒絕入境。
至於日本接載國民離開武漢的第三架包機，今早返抵東京羽田機場，149人中有8人不適，要送院觀察。此外，現時仍然有日本國民滯留在武漢，當局已經安排大型民用船隻，準備接載他們回國。

遲早到香港

最衰都係19 唔靜靜地贏

睇錯限入境

唔驚 有林鄭 唔驚 ✌🏻✌🏻

禁出口未

777成功爭取香港取消特區

快d禁啦屌你它母

幾時封關

遲早既事

快d封關限香港入境

封大陸關，同封大陸護照，乜都可以搞惦啦。
點解咁L多借口
面子工程重要過人命?

罷工救香港 ！ 罷工，罷工。

柒婆乜都唔做
星期一又開始返工...
遲早禁埋香港

禁左香港時 班港豬點算

我睇 post 話，原因係大陸 d 專貴要經香港出口，轉飛其他國家。所以，林奠要 奶共，維持香港给國內人入口。轉飛他國。

係！

讓領導走先

港：日本對香港實施入境限制，屌你林奠又唔一早封關

港豬暴動喇